仲有冇好似訪嚇呢類既片？

睇完覺得好多位都有晒伏筆，幾有深度，講緊既唔只係種族歧視既問題，係對待人既個種因爲要擺脫種族歧視而變成尊重既扭曲既心態，而個種尊重只係一種刻板印象，或者唔係你既真實想法

真心唔錯，有冇其他類似既推咁有深度既推介

伏筆戲就skeleton key
睇完個感覺真係好似
不過冇種族歧視呢啲深度訊息
但我覺得兩套其實都唔係幾好睇

驚喜結果黎講
鬼眼同不速之嚇好睇啲